中文問題

上流係解有權勢嘅地位或集團，但係下流通常係同色情有關
上流社會係中文詞語
但係下流社會係某個日本社會學家提出
咁中流社會呢？
有中下階層點解冇中上階層？